[真人真事] 呢間鋪頭嘅人痴線架！

事源我完sem就搵炒散返，搵下銀咁，經agent 介紹去咗尖沙咀sogo 嘅thankful week，本身見70蚊一個鐘，又可以同朋友返，係學生哥角度都算唔錯，就去左返呢間公司,間鋪係尖沙咀sogo 地庫，賣平價護膚品，一個專櫃兩間brand 。

當我第一日返到，嘩！有個肥婆呀！ 我第一眼就望到佢條頸摺左嘢，已經諗要用幾多支美極。之後我正式做嘢先知個肥婆原來係manager，嗰日條肥婆對住我都幾親切咁笑，嗰下我以為佢係好人。第一日因為太忙所以我哋淨係派傳單同fill 貨就過左。有個男part time做左一日就冇再做。

黎料喇！

條肥婆第二日開始就係咁鬧我哋冇用得黎手腳又慢，仲開始人身攻擊，話我個fd慢到豬咁，慌死其他人聽唔到咁，大大聲咁鬧，連其他鋪頭都聽到，我哋都係第一次返美容產品嘅公司，自問真係咩都唔識，所以以為俾佢鬧都算正常。但係我只係面帶笑容，做返服務行業應有嘅嘢，就俾佢大大聲鬧笑咩笑，傻下傻下咁，勁無理取鬧。

我返炒散就要有人prove我返左幾多個鐘，個死肥婆就係其中一個可以sign 我張form 嘅人，佢居然大大聲聲講唔簽班part time份form佢哋咪唔使出糧囉，嘩屌，乜撚嘢居心，返份part time姐，做乜連糧都唔撚俾我。

做多左幾日，開始頂cashier打單，因為我哋part time唔使跑數，我識左個女同事(已quit)都係喺入面打單,佢因為頂唔住manager 嘅無理取鬧同侮辱，公然咁頂撞咗個死肥婆幾次，所以就俾個死肥婆用權力玩排擠，批鬥，見到有人同佢傾偈，就會叫返個人出去，我就係其中一個因爲同個同事傾偈，俾人用呼喝嘅語氣叫出去，仲要俾人串兩聲，仲傾咩呀傾？好得閒咩？屌佢啦，自己平時傾偈就鬼死咁大聲，仲要一傾就唔停，雙重標準，垃撚圾！

之後唔知係咪個死肥婆睇我哋越黎越唔順眼，成撚日周我地，心諗有時間就跑數啦，你周得到我哋咪又係代表你好撚得閒，做乜鳩。之後上頭有人黎左，個死肥婆就問做乜唔請返上年啲part time?屌，咪因爲你個死肥婆鬧走哂囉，淨係識得屌人，又唔撚知自己咩料。

之後我哋打單嗰陣又屌又盛，又話好簡單點會咁慢架，屌咩，部電腦慢到閪咁，打齊哂你先話加乜加乜，又要再打過，個死肥婆又唔撚識打單，口講容易姐，你識你黎打囉！死肥婆又肥又廢，咩都唔識，咁都做到manager ，我都真係搲哂頭。仲有啲full time會阿諛奉承呢個肥婆，等佢唔針佢哋，可想而知呢個死肥婆有幾痴線。

返工嗰陣仲聽到啲俾佢逼到要quit 嘅同事爆料，早兩年有人塞錢入part time個袋之後屈鳩人偷錢。我都驚俾佢屈呀屌！你話我玻璃心又好，作為一個學生見識少但係都知道人係要尊重嘅，做人要有返啲基本禮貌，但係呢個死肥婆唔知有冇家教，根本冇當過我地係人，日日就對我地呼呼喝喝。個仆街甚至連客都閪住面咁對，仲會喝啲客，搞到啲客返到黎都唔搵佢，驚又俾個肥婆串。

奉勸各位返咩工都好都唔好返尖沙咀sogo 呢間鋪頭，你會因為呢間鋪頭嘅manager 而俾人當狗咁撚。

想問下有冇返過同鋪嘅受害者

圖呢

Too long

比人蝦到咁都唔開名

唔岩咪走囉 點解仲要受氣

我係你有上頭嚟嗰陣當面投訴個肥婆

咪做啦
出面大把工請人
佢唔出糧咪搵勞工處

不過出事唔係間brand 係個死肥婆
間嘢都成日做埋啲大陸生意[

咁佢係學生
一定唔會識好似做左幾年嘢既人咁處理

如果唔係因爲冇錢，我一早走左

其實琴日有同事特登打電話去上頭到投訴，個肥婆都係冇事，有後台撐腰 ，想問點先可以真正咁整死個肥婆？

你有無當佢面講你打既野? 有就分享下

無就收皮啦垃圾 part time無後果都唔執行正義尸, 可恥.

咁你做到頂唔到要走個陣
記得留d手尾比佢跟
知唔知part time係大哂嫁
之前返過間賣衫 有條tb又係勁賤格 臨走前我搞亂哂個倉 做錯哂個stock take 佢慢慢自己再take啦

part time得呢間有得返？
唔係唔俾你呻
但你講撚到冇晒尊嚴先得雞碎咁多
你係唔係on9

翻緊 我地個經理好到痴線

貼佢張相出黎啦

未last day講左實俾佢玩，過兩日last day會當面講，係咪太遲？

Send email上總公司？

後生仔捱下啦，你擺上黎有咩用

最好就email俾上層知

我炒散架咋，quit 左再搵都要時間去interview 呀盛，真係好等錢使

我試下

你都識講炒散 , 唔怕勞動少少
散工駛撚in咩， 今日報完更第二日已經叫你返啦 ....

咁佢可以狂返吖嘛，又唔使日日搵就返到

Hello Moto

爆佢啦好心 唔好助長啲廢人攬用權力 難怪香港越黎越差 一個願打一個願捱 永無止境 垃撚圾 香港人真係脫離唔到奴隸制

保護公司及上司系列

Draft 緊email投訴喇

奶共財團 不了

返pt傾咩計

Part time受咩氣
即日屌9佢 唔做
日日去鋪頭玩9佢

有冇諗過當面你鋪頭屌佢
你冇野輸
扮到痴哂線咁笑
自言自語講下佢住邊度咁

小朋友同你講 part Time大撚晒唔鐘意炒我lo
串反個肥婆啦

之前想過返
但有正職 佢話我返太少
無預我

好得架，我試過食茶記俾個見習經理聲大夾惡咁串，寫信上去公司之後無再見到佢，係做好事

有分段 很好

搵上頭個上頭
直至搵個做到野為止

同埋拍低佢囉 , 有幾難

其實唔要面咁係個場攪事屌鳩佢易響埋其他客。
咁sogo 既保安部營業部就會攪鳩佢。

不過你都一齊上youtube 姐

你既然咁甘心
咁繼續做奴隸啦

你呢類人就算去到邊都會俾人恰

番pt洗撚比面佢咩，係我就大大聲當眾屌鳩佢跟住唔撚做啦

返PART TIME都唔玩鳩佢先走...

打算last day 玩

我之前返工嗰度都有個差唔多嘅死肥婆 ,公司廿幾人吊佢一個都冇事,老細仲開到聲保佢
後尾老細私底下同我講佢不知幾鍾意公司有個咁樣嘅八婆喺度做攪屎棍,有咩污糟核突嘢等佢一個人做曬, 老細匿係後面乾乾淨淨, 到一日公司出問題一野炒咗佢又可以收買人心
辦公室政治嘅嘢,唔係你眼見咁簡單

唔係掛

查唔查到上層個名？

淨係知係loreal 𣄃下，打算直接email 總公司但係好驚會不了了之

如果查到上層個名就可以做好多嘢
例如將你所講嘅嘢爆俾上層側邊啲fd，上層要面嘅話應該會理

要面嘅就唔會做到上層
何況下面有條肥婆犯眾憎關佢鬼事,如果佢做得耐要炒佢都唔係一件容易嘅事,不如由鬼佢算
肥婆單身老屎忽係最恐怖嘅同事

記住冇咁黑都有寫到最黑俾佢死